為免只有短暫記憶的香港人掛住過節 把傷亡或羈留的手足拋諸腦後，或狂歡後乜都忘記晒

建議今年聖誕節不慶祝 (宗教活動或儀式除外)、不佈置、不送禮物、不唱聖誕歌等。大家有咩意見？

我覺得仲要正視人血饅頭

唔知有無授權新年利是封已賣緊